# پروژه لیست کارها

این پروژه شامل لیست کارهای روزانه ی یک کاربر است که میتواند برنامه ی کارهای خود را مدیریت کند
 
#ویژگیهای این todo list 
- قابلیت برنامه ریزی برای روز جاری و روزهای آتی
- تعیین 2 وضعیت انجام شده و انجام نشده 
- قابلیت به تعویق انداختن زمان یک کار
- ذخیره سابقه ی یک کار انجام شده
- دسته بندی کارها
- قابلیت استفاده از دسته بندی درختی
#  ورورد به سایت
با ورود به سایت عملیات لاگین و ثبت کاربر انجام میشود و سپس هرکاربر به لیست کارها مربوط به خود دسترسی پیدا میکند گه میتواند لیست کارهای خود را مشاهده کند , یک کار جدید ایجاد کند و یا سابقه ی کارهای انجام شده ی خود را مشاهده کند.
# نیازمندیهای تابعی 
- ثبت کاربر
- مشاهده ی سابقه ی لیست کارهای انجام شده
- قایلیت به تعویق انداختن
- تعیین وضعیت یک کار
